熱刺食泥啦(多圖)

哈利簡泥 迪利亞泥 艾泥臣

上次鏝來之前又係狂落雨
今次熱狗

下次仲有冇球隊敢黎香港

上次泥格度食完泥就廢晒
希望熱狗全隊都係咁

agger路

真係泥菩薩過江

幾時到魔性十足既獌黎個鬼食泥???

個年唔係獌都有黎咩？
兩個唔同活動

獌之前拒絕左,因為話個場垃圾
今年皇拒絕左,變左熱